[髮油撚]放低你用緊隻pomade (4)

要問推介睇清楚下面分類講清楚自己需要

4大類pomade:

Gel-type Pomade/Orthodox Water Based Pomade/OWB
- 最易洗（用水已經洗到）
- 會好似啫喱咁變硬
- 最唔抗汗/濕
- 通常較多Chemical
- 用完頭髮會變乾
- 用量最多
- 通常都High Hold

Unorthodox Water Based Pomade/UWB
- 易洗程度介乎於Gel-type同OB中間（多數2次shampoo就洗到）
- 唔會變硬
- 頗抗汗/濕（唔係落狗屎都冇問題）
- 通常都全天然或大部分成份天然
- 一般都會有少少潤髮功效
- Light, Medium, Firm, High hold都有

Oil Based/OB/油性
- 最難洗（要用偏方或者專用產品洗，偏方：乾髮落護髮素等10分鐘沖走再照常洗頭）
- 唔會變硬
- 最抗汗/濕（就算落狗屎都冇事，可以梳返）
- 通常都全天然或大部分成份天然（最主要睇主要成份係Petrolatum定Hydrogenated Castor Oil，但其實Petrolatum即係凡士林，都冇害）
- 一般都會有少少潤髮功效
- 用量較少，如果玩buildup再慳啲
- Light, Medium, Firm, High hold都有

(By 鳩慕雲巴打)

Clay Pomade
-通常有kaolinite benonite 等clay particles
-有分water based/oil based
-texture look 多
-有助吸汗同令頭髮睇落粗d
-較重身
-medium至firm hold
-用量較少
-多數適合粗頭髮
-多數會令頭髮變乾

(By IS_L_BUT巴打)

學嘢

藍粉豬溝埋嚟用

問：油性 (Oil base/OB) 髮油 (Pomade)係咪最正，但好難洗喎，點搞好？

lm

留名等江獸新Formula

江獸真係好好用

如果新江獸隻味唔臭就好

新post留名

Butter grease你o唔ok

仲有冇邊啲uwb介紹？

巴打你係唯一店主？

有個partner做內部野

我自己近期最鍾意butter grease同pnd wb
Anchors teddy boy我覺得只限出4-5個鐘街 但用水沖都洗到 如果嗰日淨係約人食dinner出一陣街我會用
如果我冇賣嘅就CL/NHM SWB
2隻都係比較waxy

想試試heritage 1792同courage clay
仲有第間賣個隻prestige water based pomade 都好似唔錯

Firsthand爆汗會唔會散

Heritage 1792 scent都好正
用落都幾好

Iron ore係咪真係好快乾要梳得好快? 用開uppercut唔太鐘意陣雲呢拿味

不過係medium hold 驚你地唔夠用
Btw tazmaneian tame啲products都幾好聞

軟髮撚唔打底用medium hold 應該夠
希望你快啲出個4隻新野嘅用後感

quickSanD過期用唔用到 試過效果好似差唔多

留名先

今晚應該會出一隻 呢排有少少忙

我中等偏硬用冇乜問題
未必要打底嘅可能就咁吹就ok
其實個hold個人覺得同CL差不多 或者勁少少

Gary哥又入左新野

仆街gary 淨係po圖但又唔介紹下

比啲時間我

唔洗咁嬲

講下笑扮下屌佢姐

用左好耐 有冇人想聽包膠

有人想知再講

唔講死全家

你都唔講喎清

聽日講

呢間鋪個老闆真係惡

我覺得Iron Ore冇咁快乾同難梳

有無degrease shampoo推介？

入咗隻shampoo bar
佢話專for degrease
但我好少degrease所以仲未試

岩先比人鬧我仆街

搵人幫你含番 乖
話說前日搵左59 mike 剪？

有無教梳起個頭既教學 試過用梳梳完都一條條同好散

用咩梳?

話說新pomade都算係貴價高檔路線
有冇巴打可以用過比下用後感？

你講緊邊隻？

有無天然又起到泡？無泡好唔慣

街邊買既comb 一邊幼一邊寬咁 又梳得唔高又一條條。。。搞到買左pomade都唔敢再用

其實用隻手禁住個頭個下到底係為左咩

基本上，啱啱搽均個頭就要即刻梳。好快就Firm咗個型，好快硬

只用過Daimon barber clay pomade(即係texture clay)
仲用緊
特點係輕身得黎幾黏同會乾身 好啞色
不過成份唔算太天然
我通常會溝chrome或者smooth黎用 無咁易乾

禁低 向前推 推高前面d頭髮

Lm

gary 巴，想問下firsthand 仲有無貨 上星期無幫你含 今次想買多樽順便含返

有貨 多謝

頭髮短直硬 用江獸都好易飛起曬
有無咩解決方法 或者邊款pomade適合我
誠心一問

撩多啲搽落去啦

留長啲先

仲有幾多 諗住下星期過嚟含

佢呢隻幾貴 開頭仲以為都係正路一般pomade價位，仲諗住儲晒成個系列添
見到個價錢都係上Gary度試晒先再買一罐算

我都覺得貴
值唔值各位自己衡量

有冇人知新blumaan咩料？

如果好似mm咁得1/2款咁都可以接受
佢呢隻系列成5款如果要逐隻試齊嘅話都幾貴下

lockheart 耶子味黑色同goon grease 有咩唔同？

O'douds 三隻新野都係用水就洗得曬
好期待隻matte paste

邊幾隻

聽日去泰國，諗緊帶firsthand,upper cut deluxe pomade好

呢幾隻 water soluble

30號到

出包膠是常識吧

買晒三隻再幫你含有冇優惠

Cavalier clay ? yt有人出咗review啦

無知一問咩叫包膠

我出名懶狗唔出包膠

入左新野唔出包膠
新江獸你都未出

我本身髮質又粗又硬，
之前都用過江獸、uppercut、Suavecito，
但梳完好易彈起，感覺唔太自然，
又好難hold成日，要用埋spray先夠力

最近用呢隻pomp & co.
我覺得都幾好用，同埋好易梳
同埋由朝早返工到凌晨一點幾都keep到，
仲要唔駛再用spray

有冇巴打都用緊呢隻呀？
同埋有冇咩洗頭水好用呢？去過59見佢用嘅洗頭水同平時salon用嘅唔同，唔知係咪油頭專用嫁呢🤔

報告

新江獸未有住呀 未出

gary有得賣未

有呀 岩岩post左

有無巴打幫我決定

First hand supply
利申 兩隻都未用過

記住唔好handcarry

多謝提點，隻味好撚正

收到

Hairspray放入寄艙行李得唔得？

會唔會有笠既感覺

無

聽日上gary到買先

巴打們 有冇打底推介
之前用開blumaan 就黎用哂
reuzel suavecito 都出左 打底產品 定grooming tonic抵用?

泥同pomade hand carry得唔得架
廉航唔包行李

穩陣既入落密實袋應該無問題

有客人話刮走個容量會過到 但我唔肯定
最好不落個盒仔啦

但泥嗰啲計oz 同g 佢度又計ml,應該得掛

前排去台中 hk express prospector 加blumaan 入袋無問題

反而con 水就叫我拎一拎出黎

如果冇記錯佢係睇重量要少過100g
不過都可能費事理你
穩陣起見就撩走多啲先啦

我用緊，覺得幾好用

我呢幾日買Firsthand supply 4oz 113g
用個盒仔裝啲算

佢睇個container容量 只要超過100ml 無論你入面用剩幾多 理論上一樣唔得
所以都係搵個100ml下既容器裝啦

有冇話透明袋裏面總重量同容量定幾多

Link都俾埋都懶得睇

我問埋總重量喎
想睇下有冇巴打試過可以話比我知啫

離咗題添想問下用FHS需唔需要落嗰qs打底等佢再啞色啲同hold啲

要啞唔好落pomade
要hold d就落多d

條Link咁清楚，你瞓醒未

我開咗PDF嚟睇
對唔住啊各位

原來係2條link嚟 尋日眼殘冇撚用

Yt係？

幾隻用過唔中意既pomade 有冇巴打接手
O'Douds oil based Original hold
O'Douds Water Based
江獸
Prospector Crude oil based
Reuzel

odouds 用咗幾多？

巴打留telegram 我影相比你睇?

youtube

有人影咗ingredients好似麻麻

johnchan5103

中長度嘅頭髮啱唔啱用pomade

firsthand真係好乾 用緊泥咁有冇巴打願意搵其他同我交換

當然啱啦 仲正

Gary會唔會入o'douds 隻 matte paste?

巴打用左幾多？

巴打tg講

fly1112

會

唔試下濕髮落？

Btw blackship換點睇

有興趣，有pomp & Co, black label
TG: BlackMetallica

我有喇 幾鐘意用

巴打tg我 樓上有留tg

如果去外國網站買pomade，大家多數去咩網？
係咪多數會用集運ship返香港？
我睇過，如果直接ship返香港，好多網個international shipping都好似好貴

試過用集運碎撚咗

或者直接去官網買

如果買一兩罐而香港有嘅就香港買都差唔多
我用集運的，$24@lbs

巴打想換咩？ 我有cool grease 大半罐
Layrite hair cream 半罐
啱唔啱心水？

幾時會有先
應該都係天然野？

係呀，一兩罐真係香港買好過，價錢差得幾多

30號好似

The pomp 出左review 好似幾正

Gary入唔入ca唔識串 clay

天然嘢，官網有ingredients

依家香港買pomade真係比以前易買咗好多
早幾日我睇返幾年前高登嗰邊pomade post
嗰陣時冇乜人識pomade要買都要集體上網訂
同埋款式又唔多嗰陣時來來去去剩係得骷髏頭，layrite 同埋murray呢三款
好多pomade都係近呢一兩年先開始出

Gel個頭都要開團仲要等
係香港買算啦

我果陣都係跟團訂骨仔

gary gor介紹下daimon barber

我一次買5 6罐，仲要好多香港無

用開江獸同iron ore
想試下用其他
Cool grease你地覺得點

唔會變硬 可以狂梳番
不過hold 力一般 冇江獸/iron one 咁強
同埋上手非常黏 我鐘意濕少少推
易啲推開 不過上得意
佢會變硬少少

我就係想試隻唔會變硬既

Butter Grease效果差唔多。個價都抵屌。

原來難忍味係朗豪坊H&M 做cashier

收銀5寶

朗豪坊有咩
定係家樂坊?

有呀
佢條坑仲粗過碌卡機條坑

自膠
醒起了

佢之前post過啦
著ro返h&m

Butter grease 個價係好抵玩
而且焦糖味勁香
唔知butter grease 易唔易洗
但cool grease 相當易

上面問個位巴打想試嘅話我有大半罐唔係好想用 有興趣可以同我交換/低價賣俾你

為興趣做hm你識乜

個人用過最易洗uwb第一係anchors teddy boy 第二係butter grease

小弟執屋冇位，巴打價睇下有冇人有興趣，有d玩過一兩次擺左係到，有d就玩得多d

睇岩邊款可以tg我拎圖再影比你睇仲有幾多

TG: Karsar_k

TG: Karsar_k

仲有兩款眼鏡睇下有冇巴打有興趣
TB-011-H 49size NAVY/SILVER
日本買 全新齊set 4000蚊

另外仲有副 nicky X celluloid 黑色上目限量版佢
全新齊set 2800蚊

Arcadian 仲有咁多

淨係了左d係手試隻質地

抵玩

有無用過first hand supply既巴打話我知佢同一般uwb既分別

Butter Grease包膠：

有冇人夾cavalier clay 約150連貨

多謝支持

John

入數俾你去你到拎ok?

CavAxxx 係咪bluman果隻

blumaan野感覺上名大於實 都係睇定啲先

推

firsthand真係好乾 用緊泥咁
By needle 247巴打

咁hold果方面係點？因為我覺得uwb都係medium hold到想搵隻勁既

試過original同smooth已經唔想再買blumaan

Smooth 唔差喎 wax黎講
同埋cavalier clay本身係Cameron Cretney 出
Blumaan執死雞幫佢埋尾同packaging design

Yes

有興趣買盒試試

唔好咁追擊難忍味啦 咁都起人底

btw butter grease 同firsthand比有咩分別，邊隻好d? 有用緊o'doud waterbased 唔錯，但好易散

不過都係果句買唔係問題
最緊要唔好俾人呃
上年某位出名嘅網店賣218
而兩星期後就有人賣159
真係食水深

係喎 我盒blumaan pomade 旺角地庫買平好多

用緊smooth 覺得幾好 但唔知clay有咩分別 睇片好似好硬

我係想FIRSTHAND換其他野位巴打
樓上咁多巴打唔好意思 追唔切D POST 不如你地ADD 我TG慢慢傾

@c_o_bodom

其實我都同原版冇乜分別
上完頭嘅質感都仲係一樣

yessmooth係smooth啲，其他都差唔多，original直頭click到唔想用，唔夾髮質冇計

放心
邊個我都會幫襯
係唔幫襯條tb

呢句啱聽

姐係其他版都係鳩 始終最好用都係smooth

我上面出咗Butter Grease包膠，而家等其他巴絲出Firsthand包膠。

請問Butter grease 邊間有賣？

Ig search pomadehk
應該見到間s字頭嘅

有無巴打同時用過mm 同埋daimon隻texture clay
可唔可以分享下兩隻既分別

我
Daimon barber果隻乾身好多同較黏
Mm 無咁黏同易apply
Hold就係chrome>Daimon barber=balm
其實chrome溝texture clay用效果都幾好

巴打我tg左你

uwb有firm hold, heavy hold
nhm swb, firm hold
blackship, heavy hold

軟髮撚地盤佬試用報告
tazmaneiam tame heritage 1792 water based pomade
質感唔難了 起碼冇odouds oil based 咁難了出黎 上手後掌心大力少少就推得開曬
不過隻野質感算黏 （不論上手/頭）
洗手都要用梘先洗得清

氣味甜甜地 個人覺得似阿菠蘿紅豆雪條陣味 開頭會覺得隻味怪怪地 後尾聞慣左幾鐘意 陣味都算持久 今朝7點上完到而家都仲聞到

好喇 講番佢上頭表現 光澤度一般般 唔係啞身又唔會好令 但感覺比較重身同黏（同a Chadian clay比） 亦都因為咁而做到好貼服嘅效果
不過唔知係咪未掌握到個用量關係 我覺得佢唔算太hold得（或者關我戴完頭盔事 ）但因為係uwb 所以一除頭盔去梳番就冇問題
亦都因為係uwb關係，抗汗表現幾好 焗左成朝頭盔都唔係散曬不過會塌曬 （亦都預左 就算我用硬如江獸都係會塌）。

總括而言，我覺得呢隻除左黏手之外其他表現都唔錯 鐘意貼服又唔鐘意硬野嘅巴打可以一試

黎緊試埋courage clay之後想買shear revival crystal lake 同odouds matte paste

利申 唔知難唔難洗

自膠 應該係Arcadian clay

多謝巴打回覆 btw mm係咪真係有護髮效果
家陣心思思想買blam 但遲d o'doubs隻 matte 又想試

有冇師兄用同一牌子嗰隻 hair cream？感覺如何？謝謝

唔該巴打

要護髮買leave in conditioners argan oil hair mask好過啦
不過用balm同chrome頭髮會軟身d就真既

推下先

尋晚講完點知今日真係又cap水

我開團
入6罐夠唔夠

好 佢咁樣食水法10罐已經賺咗＄600
唔怪得知有錢買個＄3000果個風筒

ptgf

Ching interested?
利申回錯post

仲話代理 笑撚死人

好好用咩諗都唔諗就入貨

就算唔好用攞去賣返出去都有得賺
到時每一罐賣返200都有得賺

咁依間嘢不嬲好鍾意sell blumaan
店主好似好欣賞blumaan咁，拍片風格同內容都跟足晒

睇落唔差 本來係Cameron 臨尾先俾blumaan執死雞

欣賞唔係問題但係唔好因爲自己係個代理之後將個價錢推到咁高先
如果佢有鋪頭嘅話或者佢係全職賣咁我都可以體諒下當支持下佢
但係佢只不過係間網上店

佢個價係官網sale價再markup 50% 佢攞貨一定仲平
香港買完仲要唔包郵
我black friday係美國買四罐smooth直運黎除番開每罐140港紙有找
佢而家賣緊195仲要加廿蚊順豐自取

係218

218係pomade 仲要無貨
Gary都係159 TB當我地傻鳩左
代理大撚哂

優惠價198only
遲d就218番ga la

覺得真係要杯葛佢

人地好多fans ga

某barber shop代理pomp co 都賣得比出面貴

咁老實講髮型屋/barber shop賣髮型用品點都會比出面貴
neighbor 賣pomade/洗頭水都會貴過出面

去barber shop買一來人地要俾舖租
二來你可以剪完叫佢落呢隻果隻pomade 試完就買
買個experience

但你個濕鳩藍人代理
服務無 experience無 問野hea答 無實體店 唔包運
淨係搞埋d 濕鳩lucky draw giveaway
仲要賣到咁撚貴

巴打有無用開咩護髮 呢樣好似無咩巴打特別講過

我都見到正想講

隔幾日用oil treatment，平時無用conditioner

實會有人話用uwb / oil-based

其實點解會俾blumaan執左，仲搞到好似係blumaan先係主打咁

嗱不過我就覺得問野方面就唔錯嘅都錄音答又唔會好似難忍味咁煩咁洗腦轟chur機
不過都係作為一間網上店點解要整到咁價佢又唔係全職賣

Packaging, delivery, manufacturing, CS, QA呢d
Blumaan已經成村人係到

Up

巴打係咪唔受交換？

唔換呀，屋企冇乜位要清下貨
有巴打要既平放晒佢好過清入垃圾筒

今日上去幫gary含🖖🏿
期待oduod's新野

唔好意思 delay 左

No worry , btw 新鋪特登整到咁暗？

好似冇咗以前上去買野坐低吹水吹幾個鐘果個感覺

始終商場又冇得座

幼髮撚真係唔岩用clay 塌哂
睇怕要試mm先得

有無試過 Arcadian clay pomade ?

正想講呢隻
我幼髮撚都可以做到豐盛效果

咁粗髮撚呢？係咪唔洗打底？

睇完第一頁，想問下如果本身頭髮硬，用gel都好易塔落黎，係咪應該轉用第一隻gel type? 同埋邊隻牌子較好？

唔怕濃味，可以試江獸；或者試Iron ore先都得。

未試過呀巴打 呢隻好介紹？

比較輕身嘅clay，試下得唔得

有四罐cavalier clay 下星期到
有冇人想要
志在唔想咁多巴打俾swaghair食水
預計160

唔該，巴打
但係係邊度可以買到？😂

禾

Ok上黎俾你

想要盒試試

你地用呢啲clay pomade會唔會用打底/噴spray?

已經預埋你啦

gary介紹下odouds新果幾隻野

睇髮質 我會噴少少

呢2 日會係ig 出

第一次上Swag hair買野,用網上銀行轉賬果到戶口名係咪打返SWAG HAIR & COMPANY,但話有特珠符號唔得?

做咩幫襯佢

留名
Btw 打底水會唔會令頭髮變粗 定單純令到佢有力d?

想問下
我係日本買左支噴泡泡嘅嘢
我唔知乜嚟因為全部日文
想問下泡泡嘅話都係定型水定係有其他用途？
應該要點用？求教

Thanks,到時麻煩你

Google打Pomade同香港應該揾到好多間舖，自己格價啦。或者喺IG Search #pomadehk都有相同效果。

如果驚唔啱味或者效果，去張梁記巴打觀塘間舖試啦。

唔係想唱哀佢
不過建議你買之前格下價睇下有冇比人cap水

因為見佢iron ore減到105想試下

想試下唔買我果罐？
用左唔係好多，唔洗一舊

佢成世人唯一一件做過既好事應該就係iron ore賣得平

On9嘅係唔包運

係markup勁高又唔包運

點解唔直接問佢要係度問

驚俾佢食咗

好，唔該哂你

其實佢係衰mark up得高同唔包郵啫
但email問佢野都覆得好快 都有禮貌
同埋佢最近喺fb開嗰個group見佢都幾nice
但我見呢到啲巴打一提起呢間就起哂鋼咁

TB是原罪
仲要價標得高又唔包郵
網店黎咋喎 仲賣得貴過有實體店嘅
不過各有各做 其實冇乜所謂啦
唔鍾意佢咪唔喺佢度買

買過一次 冇乜機會有下次
唔鍾意佢 可能係佢度買過bulmaan所以好反感

當時搵佢買完blumaan pomade 218
我仲好信任佢個價錢係正常佢冇收貴
我仲以為真係咁貴
點知幾個星期之後Gary竟然平佢＄70
我先知原來佢咁cap水
試問買完野之後幾星期之後先知原來自己俾人呃錢又點會唔嬲

想問下香港邊間有得賣 仲有冇其他類似
Layrite cream同o'douds matte paste岩唔岩幼軟髮撚用

Layrite cream 同Arcadian clay 我都有
其實兩隻個hold力都差唔多我覺得
Layrite 就超香雲尼拿味同易洗啲
但我個人鐘意Arcadian clay多啲

Odouds matte paste 我都好想試

Btw Arcadian 係紳士x同埋佬泥ig都有
相近產品有flagship dead sea clay， lockhart matte cream(張良記有） courage clay (sleexhk 同pomade workxr )

好似係 有錯請屌

ig search 舊.泥

Lockhart用過 而家夏天對我黎講有d笠

Lockhart我試過覺得好黏好難係掌心推開所以揀左layrite hair cream
呢隻真係好好聞

Btw 其實clay同hair cream 分別係咩

cream個hold好一般好似？

好似係冇clay咁好
但好輕身

啱啱係張梁記買咗matte cream 係舖頭試用咗少少 個feel 好正 濕濕地

clay pomade真係夠力咩如果咩都唔落

本身幼+軟髮我覺得ok
係梳唔到龍珠頭

一般product都係唔使另外落其他野

試左FIRSTHAND
覺得唔太岩我 可能天氣太熱/未用慣
都係江獸正

odouds新果款pomade係咪取代舊版成份效果都係一樣？
定係只係當特別版舊版都仲有得賣?

上網睇係新野
可以洗得甩

more

有d全新？

巴打 仲有冇淨

巴打有無包膠

小弟黎緊諗住剪all back,純粹係試新髮型心態
但亦諗過自己個樣唔襯，剪出黎好柒，所以仲1516緊
如果去剪係咪barber shop一定好手勢過普通髮型鋪?有冇邊間推薦?幾錢左右?師傅會唔會笑鳩人

我本身有用過odouds 嘅WTB 不過後尾想整啲有volume 嘅髮型就轉咗白豬 今朝啱啱用完 咁就返嚟講下用後感

我用咗grooming tonic 然後吹咗先。之後就係個樽撩咗一個手指頭嘅份量出嚟，個質感有啲似body lotion, 個味同WTB 差唔多，好香。

用完之後都同白豬一樣造到volume 嘅髮型啦，但係白豬嘅hold 會多啲。不過用完matte paste 嘅頭髮會軟身同埋restyle 個時唔會好似白豬咁棘住棘住。shine 就同白豬一樣比較啞身。

最後一樣嘢，就係好撚易洗，就咁用水洗都洗咗七成，再用普通番梘洗就洗哂lu

barber shop剪哥D係經典款，唔一定夠trendy
望落唔自然

同髪泥效果似唔似？ 有冇用過prejume7？或者luzlite
佢好似話可以整到D texture

留一盒

琴日張梁記買左odouds新pomade

琴日都買左firsthand
好用過白豬好多

之前去salon 用過lazulite 我覺得效果差唔多 但係matte paste 無lazulite 咁hold 咁matte paste 要用多啲先hold 到 所以會用得快啲 比較貴

巴打覺得值唔值得買 另外有無試過另一隻styling treatment?

值得買，呢隻成份全天然係最大賣點，如果你buyn 呢樣嘢，咁就唔使諗啦。我未試過styling treatment 呀，睇網上面講個hold 應該仲低過matte paste ,如果係casual 落街幾個鐘都ok 嘅 我估。 我自己諗緊styling treatment 可能做prestyling 仲好，佢本身比較流質加有護髮成份

頭髮軟 又少少曲
一潮濕就gel唔起
有冇巴打有同樣煩惱

Styling treatment 係cream算係medium hold. 佢應該幾令身，比standard pomade令

有呀
所以呢排日日都用江獸

好多人話blumaan打底好用
軟髮質都岩 但我用完黎打底都冇咩改善

岩牙 用stylign treatment 要打底
不過勁順好輕身 高光澤到 完全唔kick梳 易洗
3隻小弟最鐘意treatment 同原本隻味最似

styling treatment 已經可以做打底

落完再吹?

Arcadian clay pomade 7:1大勝

巴打都鍾意睇robin啲片？不過arcadian其中一個好重要既hold好似唔夠

都要講句牙你老母

對吾住牙 手快快打錯佐 梳牙..

頭髮又硬又粗，求髮泥介紹？
BTW係咪一定要配定型spray?
人係英國，啲髮泥冇隻可用..
日日出街都要戴帽

英國咪有隻硬野x寶其實有啲巴打話用過都唔差

有無全名？
頭髮又粗又硬真係好麻煩..

佢啲片係唔錯 係把聲同撇鬚有少少難頂

除左d姿勢有d基之外 佢都算幾好
Modern man tv 同the workman's pomp既review 都好睇

Yes呀

佢個頭剩係落少少野再吹頭已經成個型 屈機

仲有spruce and sharp都唔錯

有樽odouds water based pomade 全新唔用,有無巴打想要,但求唔好晒

gary個頭越黎越m

諗得太多野

用太多pomade

要用返多啲 styling treatment 救救佢

下年張梁記會唔會轉做賣防脫髮產品

Morgan's 幾正呀我覺得
有啲似江獸

應該好做過賣髮油

呢度係咪有巴打去過速剪？如果剩係要佢剷側面同埋修後面有咩攻略 唔想成日哂錢去剪正常頭

自己帶夾去夾起 叫佢唔好掂上面

認真？之前爬文見過有巴打話佢個度有夾 原來要自己帶埋

世上兩大致富必勝產品：
1）壯陽
2）生髮

on9, 佢地有la

拎佢啲夾自己夾唔係咁好意思吖嘛

或者自己gel定先
不過你要講明咩size fade到去咩size

gary叔唔好食咁多煙
吸煙都會引致m

話時話Gary 哥
Suavecito premium鋼梳賣幾錢？

就咁叫佢剷到6mm到我諗唔洗煩 係怕佢剷多左咁就仆街

6mm好長wor

comment有人話佢應該係落得唔夠多，arcadian的確係愈多愈hold
blumaan啲頭髮咁多咁粗都話hold到，robin啲頭髮點睇都似易hold啲

脫髮大部分成因都係遺傳

想問係咪係英國買到

頭髮又硬又粗，求髮泥介紹？
BTW係咪一定要配定型spray?
人係英國，啲髮泥冇隻好用..
日日出街都要戴帽

你google下咪知

見到有好多款...
有冇話推介邊隻？
我而家先知髮泥叫Pomade

Pomade係髮油
同髮泥唔同用法
你想咩要效果先

Cavalier clay已發貨
下星期去拎貨 要既tg 我 enginearrr

琴日係巴打到收左兩盒pomade
急不及待就想玩玩了

tg:CHYnn

Ace high wb pomade 同crystal lake wb pomade 好唔好用/值唔值得買？

聽講crystal lake 唔係好好力

想問下有冇巴打用噴泥
有冇推介

有冇人試過水加油一齊用，好唔好用？

有盒用左幾次既粉豬，有冇興趣交換？ 都係換返油性

pomade係髮油, 分uwb (unorthodox water based), wb (water base), ob (oil base)
泥係clay

有無巴打用開紫豬？點睇

有冇spray推薦？
用開bed head 宜家好似冇咁好hold

有冇門市睇下

江獸新味幾時出

真心想問 用得pomade點解都要用spray

純粹問下

CL新formula其實ok

水係指uwb定gel-type?

呢個post唔係個個都用pomade 連登冇乜hair products post

如果crystal lake, odouds, first hand 同butter grease 大家會點排

諗緊入邊款好

swag hair 條TB做咩拍埋vlog自己畢業旅行
btw佢班frd幾靚女

我就係唔知有咩分別所以先上黎問
pomade 應該會係令身？
泥就比較重同啞？

tb d frd 多數都勁正

第一頁有講

咁香港應該過半女都幾靚

我D客既女都好靚女

6月尾, 限量既

google 張梁記

睇咗條片先 真心覺得佢d fd幾靚女

真心唔覺 比盡都係普通

你條女咁靚緊係覺得其他女普通

巴打

普通啫
巴打條女靚啲

water soluble 溝 oil based

紅色衛衣條女好撚正嫁..

駁吾到....

如果會
1)
先用water soluble 做好個型之後係面上一層薄薄地油性, 加強令度
2)
用完油性做晒成頭之後想易洗D, 就係上水溶性撈一陣再洗, 目的係令到油性易洗D

其實odouds matte paste應該當clay
因為kaolin clay係ingredients 入面第二多 最多係水

睇完尋日有巴打share果條arcadian clay之後心郁郁好想試
gary你聽到我哋嘅訴求嗎

你意思係岀完街返到去洗頭嗰陣 定 gel完頭嗰陣同埋用get type定uwb??

Gary入即買

出完街想洗走佢 可以撈一pat gel pomade

好呀

之前留左cavalier clay既巴打請tg我
enginearrr

可以清左啲唔岩用既gel

話埋俾我知夠唔夠hold呀

今日試左隻 BUTTER GREASE
之前用開MM 同BLUMANN SMOOTH/ORIGINAL 第一次用POMADE

竟然係MM同BLUMANN HOLD得勁D

定係我錯方法用POMADE? 另外洗完頭仲聞到果隻味

lockhart matte clay係我用錯方法定點，hold力好弱，無論1-3 scoops都係咁
利申: 頭髮掂到鼻尖

我都係咁覺得 所以好快放左
但又有唔少好評

mm同blumaan係high hold
Butter grease係medium-firm
所以前者hold得勁啲係正常
另外pomade用量係比wax/clay多 可以試下落多啲

有無啲英國買得到嘅Clay Pomade 推介？

其實好多clay都可以買到 但要用代運

或者Daimon barber clay pomade
英國野
同埋睇下moquer

Daimon barber clay?

想請教下有冇邊隻就算打波爆汗都仲hold倒?
試咗江獸,覺得一般

巴打不如去asos買啦
應該仲有Uppercut Matt Clay 同Baxter of California既貨

油性就一定仲hold到

有冇邊隻油性係唔令面?

Baxter of California clay pomade

陣間望下先感謝各位巴打
如果頭髮硬同埋粗用clay pomade 應該啱駛？

£20 一盒有少少心痛
我唔知原來髮泥可以咁貴

想問下油性其實係咪洗唔清或者唔洗過夜都冇問題？有時見人話訓醒梳梳佢就行得，即係gel一次用2日？

見到Uppercut 啲價錢都可以接受，官網£17，Amazon £10 真係平好多
Baxter 果個個價錢double
想問除咗呢幾隻仲有冇好介紹？
btw 有無啲教人地gel 頭，或者剪頭髮嘅youtube channel ?
每次出去剪個頭都整到勁柒，啲華人／鬼佬嘅理髮師手勢都好一般

用普通洗頭水會洗唔到
如果你想洗清曬就上左護髮素隔一陣先用洗頭水/專洗油性嘅產品去洗

至於留幾多日先洗就好睇個人
洗唔清留有啲油性係頭度係build up
方便啲第日再gel過同埋冇咁傷頭髮
但始終油性都係啲蠟呀油呀etc, 我就覺得點都要洗乾淨先好瞓

頭髮粗硬鬈同乾身 想整則分呀side part嗰啲
同埋想令頭髮有多啲光澤
各位有冇推介

冇問題 但第二朝通常都要加少少

乾身就最好唔好用gel-type喇 越用越乾
揀隻uwb/ob

屋企有butter grease用左2次發覺麻麻地有oil/petro果類 有無巴打有興趣？交換/賣都ok

有罐cool grease (日本仔野 唔硬易洗）你有冇興趣?

我初頭都咁覺得，中間用番Iron ore。而家用番Butter Grease又覺得幾好用，Iron Ore太快乾同定型，比較下BG反而畀到梳油頭嗰種樂趣

不過BG份量一定要夠，比Iron ore份量多少少。咁就Hold到個型一日啦

sorry 巴打想要啲會硬到

iron ore其實除左快乾都無咩問題 我就係麻麻咁酒咁痴

想慢乾又想硬可以試下Morgan's
佢上左頭成個鐘先硬
快乾嘅話或者試下濕濕把梳再梳？

點解濕左梳會易乾

濕梳梳係為左應對快乾嘅髮油
髮油遇到水又會軟番 咁樣咪變得梳到
不過濕得多好易洗走曬啲髮油

暫時用過幾隻product
( Iron ore, odoud, mm, blumaan,firsthand)
得mm chrome同 firsthand supply 令我滿意

Iron ore: 古龍水味太濃，好易一枝枝，洗完頭髮明顯變乾

odoud: 新舊配方都用過，上頭後太greasy，hold力對我黎講唔夠

Blumaan: 只能講Marketing吹大左，成條line都係

mm balm: 輕身易apply，hold力麻煩，短鬆會啱用啲

mm chrome: 第一隻我長用嘅product，較balm硬身些小，但hold力明顯勁左，而且佢隻shine唔係油令令個種，係metallic，幾正

Firsthand supply: 勁creamy勁易breakdown，不過一上頭就feel到個抓力，natural shine，重點係佢上頭後會有少少收乾同黏，好易style，之前用其他product要等佢一陣先settle到出門，依家快手好多

firsthand唔會好癡笠笠？

O'douds冇理由greasy喎
巴打係咪唔鍾意佢slick?

馬拉佬寄左幾樽比我 等我試試先

題外話 NM狂推果隻GEL頭神器到底WORK唔WORK

見個試用片 個男MODEL用完之後個頭係旱哂

有冇片

唔落heat protectant就咁辣落去都幾癲

其實而加有無clay係可以唔需要打底/噴spray?

就咁梳上去辣好難整到弧度喎 又唔係夾

買左smooth用左幾次 唔岩用
有沒巴打想收黎試玩下

Blumaan個度好認同

Mm balm 我都覺得如果頭髮長未必岩用 但用落去之後頭髮屋係軟d 同時hold力都稍弱

Firsthand 最印象深刻係隻味

其他未試過

Morris motley識用一定係用chrome

無錯，可惜大部份人一聽到shine就擰頭

Balm,chrome我都有，但自己偏愛balm多啲。不過兩隻都係好野黎

morris motley係咪好貴？

輕輕地推

兩百五兩百六咁上下，搵到岩自己用既產品，我覺得都值
但比起pomade黎講，好似貴啲

但用量比pomade少好多 加上佢density低 volume又多d
我盒chrome上年12月買而家都仲有一半
雖然係smooth/Daimon barber clay/chrome咁隔住用

所以搞到唔多地方入shine

二隻唔係淨係shine既分别既，gel出黎質感都唔一樣
chrome係好hold啲，不過我個人都鍾意balm
不過的確二隻都係好野

係咪有巴打用過Ace High Pomade? 求包膠

幾錢？

the pomp ?

有盒藍豬用過幾次想交換第二啲嚟試下
暫時有興趣係江獸/pomp co/iron ore
睇下有無巴打想換嚟試下

小弟頭髮巷 反而鐘意用shine野喎 有啲光澤睇落冇咁乾嘛

有無巴打而家仲有用qs打底 今日用完qs打底再用matte paste post style， d matte paste好似吸乾哂咁

唔好用qs 用完打哂cake

有冇爸打用過uppercut deluxe pomade 同埋佢隻monster hold pomade?
用緊deluxe 想知道大唔大分別🙏

睇左呀 好似好creamy咁 又幾hold, 想睇下有無巴打試過

TG me

想問白豬係咪可以打底用

未聽過...

打到自己塊臉腫哂

咁都有得鞭

未聽過但試過嘛

btw gary有無唔太shine /strong hold類似clay/clay pomade既野介紹

我淨係用白豬styling先會咁做 其他pomade 唔會咁夾

Daimon barber texture clay

諗緊入隻odous既matte paste好定morris motley 既chrome玩好 好想用晒D舊野換新野

Matte paste啦
我想聽包膠

有冇High Shine既Pomade 可以介紹

油就綠豬，goon grease啦
水性就layrite super shine啦

goon grease 正！！

Layrite Super Shine Cream好唔好用

好好好令，但medium hold , 打底先好用

有時都唔太明low hold medium hold（cream/paste)果啲點用 又要打底好麻煩

因為唔係個個人頭髮都咁硬?
唔洗一味要strong hold加勁硬, 最緊要適合自己

利申: 頭髮好撚粗硬

用開medium hold既巴打們你地平時會唔會行行下街撥下個頭？因為啲頭髮會落左去前面

正常都唔使點打底
就算係thick hair medium/firm好多時已經夠
Heavy/Strong Hold嘅壞處就係Control會少好多 同埋冇咁自然
Cameron A都話自己最鍾意用Light Hold 夠輕個Pomp會好好睇
不過Light Hold亞洲人就當然唔使諗

可能用量唔夠？

應該唔會我落極都係咁

冇聽過
最多都係聽過會塌少少
Apply完有冇梳到佢平均分佈先？

想試下但係佢呢個價有冇食水

如果我唔打底
用咩都係HOLD得半日

最近發現左有招restyle好正，個頭出左半日街成頭散散地，拎風筒吹下，感覺超自然，唔洗用手摷到一支支

首先要有風筒

返咗屋企，想點都得啦

帶個風筒出街

巴打好主意喎 portable dryer

其實市面有好多，咩旅行風筒細細個，不過全部都要插電

哥D唔夠力 係街成頭汗仲掂個頭咩。。越掂越衰

我通常去廁所拗腰面向hand dryer

癡線

佢官網賣880台幣
算食得少

咁今次就放過佢 搵佢買

今日用左blumaan 隻fifth sample, 發覺幾好用 夠hold, 易梳, 而且感覺幾舒服, 但唔知無咪用得唔夠多 跌左一兩條落黎
Btw 係咪剩係得我一個咁諗

係幾好 好少uwb係同佢差唔多hold但咁易洗 odouds新line應該都有參考條collab formula

差唔多用完Iron ore，試黑（紫）豬定Pomp&Co好

有無詳細包膠

基於Pomp&Co難揾，紫豬又做週年特價，最後都係$109入咗盒紫豬試用。

當然有Pomp&Co嘅詳評包膠，請繼續出

等包膠

邊間買咁平

李有記，而家三週年「誌慶」全線85折。洗頭水都唔錯

我發覺而家豬好似做咗公廁牌子
好多傳統髮型用品鋪而家都有得賣

廟街有間啲claymation放到個蓋生銹

生意難做

禮拜日上觀塘俾cavalier clay你

Amazon Uk £10.28 Uppercut Clay

claymation狗都唔屌啦

其實佢算唔算油性 好撚難洗

上巴打度有冇得聞下咩味？

我睇pomade 唔送香港

畀你試埋都得。

條片幾好

巧型

未用過tonic打底，其實有咩效果

可以預先吹個型出黎，持久啲易gel同埋效果豐盈啲

clay 都唔可以？amazon 真係平唔少

如果頭髮又硬又彈gel all back有冇邊隻好介紹?
本身用江獸 最近轉左flagship dead sea clay
但呢隻實在太難洗 洗三次先洗得乾淨
有冇巴打有泥好介紹

dead sea clay唔係water based架咩？

琴日買左Odous Style Treatment, 個質感好正, 好好推
玩Neutral 自然感一流 唔會太heavy 又易styling

不過咁仲想問仲係咪叫uwb？

用多少少洗頭水落力捽 2次應該得
或者有人會乾髮捽洗頭水先 再慢慢加水起泡

成份第1個係水
有wax有e wax
當然算啦

打底再gel 就無咁彈

其實白豬同藍豬有咩分別 睇gary's review話白豬其實等於MM既平價版。如果係既話，寧願買多隻firsthand＋白豬玩下好過買隻MM

應該係深藍豬..

好驚講錯 又比人鞭

俾我買我會揀firsthand+江獸

其實係紫色嚟

鞭我啦

難忍味又入左cavalier clay同tb爭生意

難得今次佢快過TB入同埋又買得平過佢
今次撐佢唔笑佢

Sorry巴打搞到你嬲咁耐

有冇人試過，效果點？

等計埋我同Gary 在內既6位巴打包膠

粗硬頭髮表示等睇係咪真係咁work

Claymation伏到仆街
用左兩三次就冇用 難洗又唔夠hold
有冇巴打想接手

幼髮岩唔岩洗？

幼但密 可以一試
幼又唔多就唔太岩

軟髮撚 今日買左mm blam
想問下ching邊隻打底好用？

試過blumaan好似唔係好岩

軟髮撚用quicksand或鹽水

Quicksand 打底我覺得唔錯

隻打底係要吹乾曬落再吹定濕濕地再吹都得？？

Kick到仆街

我都相知點解可以難洗到咁

打底係用咩product

High wax content

Reuzel grooming tonic
Blumaan Smooth
兩樣都係濕落吹乾

香港有冇鋪頭有賣Murray's oil based呢D old school pomade,最近屎忽痕想玩下

髮膠有冇邊隻好？定係其實都無咩分別

髮膠姐係邊種？

hairspray 先啱

qs 好撚kick 但吸到油好正
有冇咩類似product

睇youtube有講qs有dry shampoo成份
所以好吸油吸汗 但唔係全部髮質都咁
有啲好cale

親戚今個月尾結婚
想下星期去barber剪剪
各位巴打有邊間barber介紹?
暫時諗緊thugdon/stanley/59mike/kithl/adam
gary 哥不如比下意見介紹下

新barber shop 最好預兩次當磨合
你有冇剪開邊間架

岩岩試左cavalier clay
有人想知再講

琴日去銀城好似冇貨

Blumaan?勸你唔好試，拎黎做打底都唔多掂，過份吹大左既產品

好用？

如果你鍾意偏乾同messy 個人覺得係暫時最好既product finish同hold同style都唔係好挑剔到 都唔算好重身
比Daimon barber同dead sea clay同lockhart's matte clay呢d類似既clay都好

Courage clay同Rough rider同Arcadian未試過

暫時得難忍味或者tb

洗呢?難唔難洗

巴打講到咁正 其實點先算係messy?

唔用得梳咁囉

巴打會唔會影個造型黎睇下

琴晚都試左

覺得佢推開左隻質地同Claymation有d似

上完頭洗手有好多白色一絲絲

洗左兩次頭，吹乾都仲係有d黏黏地感覺，唔知關唔關我份量落得太多事，同用完Claymation洗完頭果種感覺差唔多

不過係好hold同好有層次

試完覺得佢可以話係Claymation既進化

以上個人感覺，可能人人唔同

巴打講到咁正 可惜幼髮撚只能夠望

今日用左odouds matte paste都幾好用 夠hold但味有啲似藥膏

其實towel dry既時候落 唔會cake

好想試下呢隻

你鍾意咩效果

似Arcadian 嘅
輕同乾

arcadian就未用過不過講乾同輕佢就好岩用

遲啲幫襯Gary 先

天日up張matte paste上ig比你睇牙

屌，做乜扮5P呀

而家用緊Uppercut clay, 發現好難洗甩
大家用咩洗頭水洗？

易唔易洗？

係一隻咩牌子黎 賣得咁平既

Drug store product

頭髮幼+軟(唔GEL會塌果種)
唔想太油
每日返工GEL下ALL BACK SIDE PART之類既頭，但又唔洗梳到貼貼服服咁
巴打們有邊隻POMADE推介?

有冇巴打用過Butter Grease 想試下

有包膠㗎啦，揾吓啦。

Clay 可能會啱你啲
Arcadian, courage clay, odouds matte paste, Lockhart matte clay或者上面巴打講嗰隻

大家覺得mm 隻 chrome 正啲？

oil-based係難洗
用conditioner敷陣先洗啦

自己洗多幾次就算，三次乜都乾淨啦。用開d專業洗髮牌子。wella, shisedo, loreal哥d

係呀

我都覺

兩隻都正，不過個人鐘意用balm

今日用左blumaan cavalier clay. 用smooth打底再加clay做finish, 個人覺得呢隻clay既效果唔錯，非常hold. 淨係覺得佢果陣味好似椰子味而且好long last

易洗？

有無啲類似既product

其實查完之後陣味唔會留好耐
但係一開罐野個下真係

投balm一票

我覺得好香wo

UWB 玩唔玩到 build up?

多數都得，唔用shampoo洗或者如果係好waxy(eg. Blackship) 可以用一次shampoo

有啲Rinse得走例如Anchors就唔得

新手想問下 難忍味 係咩 唔想幫襯tb

想問邊到有賣afro comb? 普通梳齒太短

係髮品店都有嫁wor

其實係應該點用

琴日用粉豬 今日用Goon Grease真係打風淋雨都吹唔散

Ig manlyman_士多

用左兩日cavalier clay, 覺得幾啱粗硬髮質用, 夠hold有volume同texture 之前用開blumann smooth, fifth sample同黑豬都好快塌, 個頭變到成餅野咁 呢兩日重要係落大雨又濕都係塌左少少 *脷伸有用grooming tonic打底
唯一要彈就係難洗, 第一次用無預啱份量落重手咗, 洗左三次洗頭水都重feel到黏, 同埋gel完頭洗手都難洗

想試埋arcadian clay

巴打又高又大隻又靚仔, 係女都濕

雖然我賣平過難忍味廿蚊,都唔洗咁講既

小弟覺得同cement clay好似...

真係好令囝對胸肌大過啲女

唔知點解同一盒firsthand，有日會hold得好勁，另一日又好易塌。
最主要係塌個日明顯feel到啲pomade無收乾變firm，梳唔高

係咪用量或者天氣問題

互含啦你地

咁難洗有啲欲步

呢隻野係oil based所以難洗係正常
不過我洗一次都甩得7788 但一定要用shampoo

我用odouds matte paste就幾易洗同埋佢用完好似clay咁

有冇其他clay 可以比較下

Cement clay有冇評價

唔多熟clay pomade果類等專家講下

之前搵極都開唔到岩用既pomade
連粉豬都覺得唔夠力 ...
但謎底原來係吹頭個part ...

原來係oil based 聽日試下護髮素偏方先

一句講晒入定唔入

巴打可唔可以詳細少少講下吹頭點樣有問題？

應該係冇吹開頭試咗吹頭？
有吹Volume一定高啲嘅

今日岩岩試完grooming tonic + 深藍豬
好撚正 滿意！

試cavalier clay定featherweight好？

老老77 Prestyle有冇得唔吹?!??!
個頭洗完8成乾,再上Pre style product之後等佢乾先再落pomade
朝早好懶

The pomp都唔吹
無話唔得 睇髮質

The pomp 無同你講拍完片轉個頭散到仆街

Pomade reviewer大多數都唔吹
The pomp, spruce & sharp, the workman's pomp等等都唔吹
有buildup更加唔使

利申：用pomade一時吹一時唔吹，用Clay 9成吹

佢gel完都feel到佢散散地

佢唔係會隔幾個鐘show下endurance咩

你想我拍段一個月都唔散既比你睇都得

featherweight咩黎

odouds 新pomade咪散晒

軟髮用既 paste

一個月唔散用水泥

問題:The Pomp係咪扮出街黎?

想問觀塘張梁記係咪任試products 驚試左幾款比人罵

個店主好好人架

要拎定個紅酒塞先好入去 (聽講，好似係)

幫個老細含嘅話好似有八五折 不過好細條

痴撚線公司

Angel放假

上次去試product
老細拎比我試果陣跌咗罐野
然後我就烏低身幫佢......

表面上賣番梘係話俾人洗走啲髮油
實際上用途

Gay ?

間舖有條秘密走廊去一間房仔到
用途就自己諗

你地當我呢度係咩地方

洩慾場所（我指整油頭方面）

有冇巴打用江獸個時覺得唔夠soft 唔似pomade

Uppercut果隻

gel type係咁上下啦

Firsthand Supply Co.幾時返貨

Gary巴，江獸新Formula幾時有貨？
我罐RedHouse就用完

其實matt paste 會唔會有d似？

廿號鬆啲

下星期中

咁有咩特別？

預留一罐得唔得

性能一樣，High Shine，味唔同
好似係

我都想好似係限量版

無預留呀。限量香港得3百幾隻

有冇人有American crew 包膠

呢個brand唔見香港有得買，見佢係外國幾受歡迎

SWB同petro free firm hold都好正

IG shop有得買 之前買過swb 佢岩岩有rebrand launch 希望遲下會有shop入啦

易唔易洗
Rebrand左幾靚

希望買得切啦

淨係試過water base(唔係super), 好很易洗 用完頭髮又會soft d

覺唔覺water based 始終都係冇乜力 點先可以似owb咁好力

用左一個禮拜cavalier clay既用後感，覺得matte得自然又夠力hold,成為mm之後既第二最愛

新手用緊suavecito綠色matte pomade 覺得唔夠力
有無好推介 想要返水性 貪夠易洗
淺藍豬係咪ok

我都有骨仔理隻matte pomade
完全唔hold

有冇岩頭髮幼但好彈既product推介下

入入佢比咁多位巴打試試

可能要試下super

都好

我同你髮質差唔多
我仲要頭髮多 google完應該都係買江獸架啦

入佢隻clay

正有此意

呢隻真係未聽過喎
btw而加用緊隻odouds matte paste幾鍾意但係想搵啲shine少少既product唔知各位巴打有無推介

SWB唔易洗 都係2+1 始終係waxy 但個conditioning property好得

要harden+fixation既話只有gel type岩用
但heavy hold黎講uwb都有blackship

岩岩剪完毛佢用江獸(有grooming tonic)
好hold，但係一支支得太勁唔太like
諗緊入唔入五寶
個barber話五寶都岩d彈髮質

唔like變硬就一定唔用5寶啦

岩
Btw 好似個個人都知五寶係乜咁

哇 gary哥冇戴眼鏡真心好撚靚仔

印象中上個post講過？

已射

屌 好撚型同靚仔
Btw 幾時拍埋片教整頭 由頭整到尾個隻

唔係講笑我第一眼睇到以為Gary請咗個新既靚仔黎拍片
點知望真啲原來係Gary黎

Jed

最尾戚眉好charm

5寶同江獸硬左一樣質地？？？
江獸我覺得真係同之前個d gel既質地一樣

Gel type 係會變硬
想唔硬/冇咁硬試下first hand supply /uwb/ob

明明我已經用grooming tonic 吹好哂打哂底
再用勁多layrite cement clay
明明梳好哂，隔一兩個鐘都係趺返d 落黎散左半個形

有冇巴打同我一樣等緊Gary ig 幼髮post

過幾日又要去比gary調教

江獸用哂, hold到個頭
但有無隻無咁香既

仲有ace high 都係會有少少變硬嘅uwb

平時隻洗頭水就咁洗會岀好多泡，但一落左pomade之後洗就會冇哂泡， 有冇巴打都係咁？ 定其實係正常？

之前用開lazulite, 感覺良好。
跟住聽巴打講mm good, 買左balm, 覺得唔夠hold.
再追post見到chrome會hold d.
重點黎喇， 揾唔9 度邊度有chrome買
有無巴打知， 張梁記web 得balm

落多啲就有返泡

巴打試第隻好過啦 話曬mm都真係幾貴下 見人話藍豬都唔錯 仲要百零蚊就有

洗第二轉咪有番泡

我最後買左粉紅豬 好正

係tb到買

覺得firsthand 好用過ace high
ace high 係就係夠哂hold, 不過好難梳

我都想買chrome, Gary會唔會入

Ace high濕落會唔會好d？睇 spruce & sharp仲話佢同teddy boy差唔多 係strong好多

其實teddy boy 似邊款？好唔好用？

真係咁好用咩？ 我用極都 ..

馬來西亞有隻prestige 都好似幾正咁

係有少少難 但都未算tug and pull嘅

都冇乜邊隻似
我都唔覺得ace high似
佢係用水一沖就乾淨
Medium hold 超smooth
Ace high consistency都smooth但一搽落頭髮就會feel到有阻力

thx 巴打 佢medium Hold 力夠？

Apply in damp, hold my contour all day long, my go-to

買咗隻professor 07 Matt clay 有無人知好唔好用 用黎整82分界掃後

夠啦 我覺得medium/firm個hold-control balance係最好
但因為佢易洗 所以如果爆汗會冇啲waxy uwb咁頂到

我鍾意dry hair 還掂application咁smooth
Dry hair個shape可以整靚啲

呢d真係因人而異，我巒毛，要濕頭髮先tamp到d wave，個型先好睇

鬼佬都係咁 我完全直所以慣dry hair

Layrite 隻matte cream 同白豬既分別係。。?

tb有無keywords lol

藍豬係clay? 係咪都算大牌子。
lazulite聽講都係大陸牌子， 有少少concern先想試下其他

swag頭髮

lazulite係好用，仲好平。但一定要加spray

你都入balm喇 入埋chrome多個市場或choice for the customers姐。
你同廠入 價應該相同

我又唔使喎 反而mm balm要

thx

已經打好底同埋用江獸。都係唔夠hold, 岀街2,3個鐘後就會有1,2條跌落黎。點搞
有冇邊好會再好hold d?

唔該你巴打 諗住你未應 試下google tb買髮泥 點知成功 跟住諗住講番聲已揾到 點知見到你re左， thanks!

打漏左， 好西貴， 仲要運費。 你老味 3舊水買髮泥

哩隻是咪傳說中隻紫豬？
無normal pomade咁shine?
hold方面又夠唔夠强？

屌之前我銀城買好似$240
食水正仆街

The Pomp: Best clay on the market so far

剛剛買左隻豬油細size$59，粉紅色

咁多隻色唔知點揀

gel side part

第一日用後感幾好，本身用啞色泥。呢隻有少少濕

好似有啲人叫深藍豬
未用過不過好似都係類似clay所以應該係matte
你睇下gary po個ig會知多啲

有無呀

我都有理隻
算係幾唔錯
係乾左d,玩messy d既look好似岩d
但係上網完全搵過搵唔到資料

硬髮用未必夠hold, 但好在易洗同啞色

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【THE STONE ROSES宇宙复古发油商店】￥Fj67GcfMG3￥

呢間好似減價好撚抵
藍豬江獸uppercut 都好平
信唔信得過？見佢咁多款應該冇伏

係淘寶買真係有少少擔心

係唔係姐係有番泡先至叫洗乾淨？

用埋集運平好多

其實夠hold，我頭髮好硬而且長
grooming tonic打個底就perfect池

用緊粉紅豬 但油性洗頭真係好痛苦
如果唔打底 呢隻掂唔掂
定係買返undercut或者iron ore好

其實日日夾硬degrease都傷
呢隻同粉紅豬唔同效果
你想要slick啲定messy啲先
Btw undercut係髮型 係咪想講uppercut

Uppercut 等睇淘寶包膠

係啊 手殘打錯 自膠
我想要做到all back又唔會太令身
粉紅豬真心唔錯 係洗頭麻煩

for me真係唔夠
整完個下係幾靚 如果你手多多又可以摷下個頭
不過我啲頭髮好動L
要uppercut先拉得緊
利申大汗撚 好易整完一陣就冧落黎

唔知點解個個都話aces high Hold力 勁過 Firsthand，但我自己用落FH firm好多，ace好似唔多夠力下次落多啲試試先

大家用paste 係會好似用pomade咁 落勁多跟住梳高 定好似clay 咁吹高再落小小做texture

市面上唔同paste效果都好唔同 不如講埋邊隻？

好多時有問題都係用量問題

用緊uppercut隻feather weight 諗住買Odoud 隻matte paste

Uppercut果隻有咩意見？想買黎試試
頭髮短同幼

未見過佢用到咁燥

睇佢apply同梳先好笑

佢D髮質咁好都CAKE到仆街

暫時我係吹好左個頭 拎小小paste 輕輕finger comb 個頂做小小texture ， 因為佢都好重身
但係咁樣就唔hold lol 所以都唔覺得click 住

用開粉紅豬
但係太難洗啦 用專番梘都頂唔順日日咁洗法

水性嘅話邊隻效果都有返咁上下 我髮質軟 但好彈

追過post iron ore 淺藍豬 uppercut都算係ok
咁多位巴打有無咩其他推介

有冇邊隻啞色既係啱硬彈髮用 同埋希望唔好太難洗

其實人地個design都唔係FOR佢咁用

效果咁上下應該要uwb喎

The pomp用咩product都係咁用

乜product都係apply 完slick all back再form pomp

Clay多數都water soluble
係某啲oil based先難洗 例如lockhart's同blumaan

信唔信得過 平好多

買過淘寶D pomade，冇伏

用緊odouds matte paste 幾好

所以嚴格黎講有時佢D review唔係完全準
人地for messy佢走去slick back

uwb有無咩介紹

咁就有動力去試下新野

最大路就odouds/black ship/crystal lake/nostalgic swb
我自己都幾鍾意butter grease
其實好睇你要咩效果
如果用開粉紅豬應該要heavy hold
咁我覺得black ship同ace high都幾好
Ace high話自己medium但其實冇heavy都有firm

我都試過淘寶買，但哩間平太多了吧
豬仔拳擊手骨仔好多假嘢，有無巴打以頭試伏？

買咗等收貨

唔等我

藍豬 好平

想試cream 不過等埋巴打包膠先

Cream都有買

Layrite隻clay好唔好用

the pomp下一個review就講

唔知 等包膠

剛剛用左幾日粉紅豬，gel完頭洗手都覺得好難頂，又話水溶性

會唔會好傷頭，不過我唔係搽到落髮根

你咪轉淺藍豬會易洗d

粉紅係水溶咩，油性喎。

屌

仲以為係水溶，十成十以為所有豬都係水溶

如果唔想要shine,邊隻色好

好彩買左盒細size

首post 建議
如果可以每類都加個代表產品就不得了

waterbased首選硬野五寳

又引班友搶生意

同d淘寶店主傾左陣 原來佢地好多間都係同張梁記攞貨 應該冇伏啦

痴撚線

定比人呃鳩左 入左盒藍豬

點解咁講

btw,你地買豬幾錢

我之前係銅鑼灣地帶見大豬$15x

網上見2xx

前日係元朗買109

大陸有代理 我賣上去比人斬都似

你真係傻撚左

屋企有無護髮素？ 直接乾落一pat 等佢幾分鐘再沖水 之後先用洗頭水就洗到 。

有無巴打用過 Baxter of California ?
之前去東京個陣試用過覺得ok
岩岩係strawberrynet買左等佢寄嚟
特價完$103港紙仲有得簡寄掛號

本身頭髮幼同軟 宜家用緊reuzel clay pomade ，感覺唔太夠力

ig見過江獸同豬最平都係128

淘寶有間張袁記

邊隻先，我用緊clay pomade幾正

士多啤梨網買過香水
唔同味

Hard water pomade

遲啲想再試埋 paste pomade

咁大獲
等貨到嚟完試下有無中伏先

絕少做資料搜集，純粹見網上好多人推呢隻

買之前有睇過blog,見到最大分別係味道

知衰了

不過我洗頭都洗得好乾淨

黎緊買返淺藍豬算（係水溶嗎 )

我都試過 果時買支4711 屌佢老母...

大豬10x
細豬59

係

元朗邊間?

有係深藍豬fibre pomade?

有無先岩

五隻色都有

佢用clay都係咁梳

Gary哥紅到大陸仔都識

靚仔真係好

新江獸同iron ore比，點揀？
頭髮勁硬粗
同埋新江獸幾錢？

新江獸唔係只係唔同左味炸咩？

而加用odouds matte paste好鍾意但有無啲再shine啲既野可以用

係咩？其他冇變？

配方一樣 味唔同

用佢隻pomade lor

我覺得質地唔同左

用完加啲high shine嘅嘢上去, 例如odouds styling treatment

用落頭果時同matte paste差唔多？

佢會比matte paste 黏啲令身啲
落頭時一樣濕濕地之後乾

上你舖頭試下

如果我有銀色morgans 賣幾錢好

隻江獸係咪聽日有得賣啦gary

Yup cu tmr

Gary 又話new formula

上面有巴打過髮質彈用matte paste 好正
但係去太古城問staff 又話髮質彈唔岩用即係點

有無人知OB, UWB, OWB pomade保質期分別係幾耐?

OB好耐 見過有人擺5年都冇變
UWB 年半至兩年
OWB唔肯定 但都唔擺得耐

無知問句，其實UWB解乜

拿 官網先賣緊7.92鎊 好似嗰間野咁賣到成百六蚊反面架

非傳統水基，簡單講即係non gel type water based

睇第一頁
例如crystal lake

$140 ok? 比我賺少少

Gel type 2年 好多都有印落盒
反而果啲油性 uwb 都無印過

講開粉紅豬 就用晒
想轉下口味
有冇d類似既油性

最理想就係唔好gel頭落到去即場試！
文字講完 點都唔及親身試用

聽日放工去買新江獸
W + Rose

W

8點收工過來會唔會冇曬

應該有既！

謝

Gary哥，新江獸係咪兩間鋪都有賣？

係既！ 官塘離譜店同太古斯文店 同網店都有

Unorthodox Water Based

已落order，江獸

Ordered too 好期待

新江獸有無得試味

應該啱你㗎喇 買啦 江獸真係好正

竟然認得我

但係我盒紫豬新買未用，原味江獸又仲有一大盒

其實odouds既styling treatment係咪可以夾埋matte paste用
利申 兩樣都冇

點解要咁做？

如果個combo係正既，先會想試買個treatment

我唔明喎⋯⋯
Treatment係一款軟身同令身有wet look feel既pomade ， matte paste 係啞色輕身pomade 應該難啲夾埋一齊用

Limited edition 喎

如果啱用，限量先死，用完又要再試過

上面有巴打話matte paste唔夠shine嘛，咁咪撈埋一齊做漱尿牛丸

btw原來odouds呢3隻新出都係uwb?

其實加隻topper就得 eg. Lockhart hairgroom, layrite supershine..

就係想一盒野走天涯

可以揀odouds 隻pomade 呀. 令身D

新手一問
江獸難唔難洗 用洗頭水夠唔夠

基本上水已經可以 用緊洗頭水就一定掂 不過味就無咁快洗走（淨係得我一個係咁 ？）

新江獸包膠呢？

有冇巴打用pomp & co pomade
有冇咩評語

Gary江獸大罐裝會唔會再番貨？買17oz好似抵過細罐，橫掂成日用

Uppercut featherweight hold力其實夠唔夠？
利申：頭髮勁軟、無力

仲未有包膠嘅

好似好力過原版

原版已經好好力，踢完波做埋gym都唔散

等其他巴打 用完出包膠
我就唔會出喇 自己評返自己啲產品 無咩意義

踢完波都唔散？ 揾次試下先

打左底同落得足

個包裝咁撚柒 完全唔想試

好多人讚喎

記錯左第隻原來 呢隻係幾靚

Pomp & Co好睇喎

今日用紫豬，觸感幾正好易推，唔似Gel-type會變到好硬。感覺有啲似Butter Grease。

隻味幾薄荷，幾Hold。偏低調，上髮唔太閃。

係Gary巴網店order左紅江獸，好想快啲收到貨

Thanks!!!

你兩間舖都離我太遠，唔係嘅話我都想上門拜訪下

有無用過odouds matte paste & firsthand巴打可以講下佢地之後有咩分別?

我用咗hair cream半個月
陣味好濃好正
暫時對呢個牌子嘅感覺都幾好
遲啲應該會試埋pomade
但手頭上好多盒pomade/clay未用完

hair cream係咪同ododus隻matte paste 同一類？

有冇帶頭盔嘅巴打
用開Morris motley balm ，日日渣老電返工
個頭焗住難免會濕 冇曬力hold
有冇介紹

載頭盔？係油性㗎啦，日日載順便用埋Buildup啦

其實油性係咪一定好令身

唔該曬 有啲想試江獸

唔係
Lockhart's heavy唔太令

呢度有工程巴打

Agger 戴頭盔用uwb/ob好啲
我都係頭盤佬 寧願翻梳好過un住咁戴頭盔
不過用uwb/ob 記得揀firm/heavy hold
否則會唔夠力hold個pomp

其實我係渣電單車時先戴頭盔
不過都可以參考下

都係啦 除低梳兩下就ok

grooming tonic唔錯呀

地盤巴打表示粉紅豬or Goon Grease 無得窮

我估應該係
都係留返等其他專業啲嘅巴打答

係
都係wax +kaolin
Matte paste kaolin 多d應該texture 會勁d同吸水

BonaFide果隻我覺得快乾啲易定形啲
豬Grooming Tonic就用落柔順啲不過要花長少少時間先吹得乾
我個人比較鍾意豬果種柔順感覺

各位有無平既摺梳介紹？
見到d 牛角梳幾得意
把把都唔同紋

明明整得好靚 一落樓比風吹幾野就散開

江獸行先 藍豬墊後

試下落多啲

話說琴日唔知係咪落得份量足，買左咁耐過晒期，第一次發現quicksand+claymation幾好用 竟然hold到一日都冇散

有無巴打試左swxx 隻新泥 見到都賣緊二百頭

呢間野真係食屎算, 一早同佢訂左cavalier clay
話6月中有, 點知呢幾日send whatsapp 黎話包裝問題要7月先有, 唔等就退錢
人地格仔鋪第二轉貨今日都返左
屌 搞到我果陣等swxx 無去格仔鋪買

之前巴打代訂果批都用左幾星期

咁巴打你叫佢退錢吧啦 即日去格仔鋪買好過

已經退左, 同難忍味留左貨

用緊layrite superhold同江獸
唔想日日用pomade
有無髮推介下

曲硬髮, 鳩毛頭

一早就應該杯葛呢間野啦 代理喎 賣得貴官方一大截 仲要咁耐都無貨

我6月頭訂左半打番黎 幾個巴打已經用左就來成個月 仲平過難忍味20蚊添

果陣未入呢個post

而家d pomade簡介低質到,乜尻都話易清洗,佢到底有無用過 睇佢ig幾乎全部都5星hold力hold足全日易清洗 款款一樣評價洗乜買咁多黎試

可能我果盒閪 我覺得唔易洗

我都覺得難洗 淨係洗走手果浸都要用梘液

明明就係好撚難洗

張貼紙好撚有feel

大家覺得邊一隻最香

Blumaan新product - cream clay, 對哩隻比較有興趣

聽講uppercut 果d好香
Cavalier clay都唔錯

等睇幫襯tb 預訂左成個月都無貨 仲要貴一截
利申：會訂有限數量

The iron society

呢隻係for 幼髮用?

仲有啲反叛既味道 優雅既味道

有冇巴打敢試 組團?

Yes, mid july release

個包裝幾靚
要搵巴打一齊訂

哩間有幾隻平得出奇，好可疑
之前見過firsthand $99，哩個價好似低過入貨價？

唔成團有得退錢 可以一屌既我覺得

應該似一罐賺10蚊20蚊薄利多銷
同埋骨仔就話有假姐 呢隻唔似會有
同埋算新出應該唔係擺得耐
夠多人訂同佢再講下價

唔會唔成既 我同fd已經3個

暫時用過 BLUMAN ORIGINAL/ SMOOTH, BUTTER GREASE,
MM BALM, MM CHROME

仍然覺得MM BALM 同CHROME 先HOLD得住同易用

有無巴打推介 到其他PRODUCT? 想試POMADE
但BUTTER GREASE 係HOLD 唔實

比想像中早

係咪落唔夠？有人咁講過但落多咗就冇事

巴打到時預我一盒得唔得

講緊BUTTER GREASE? 落多少少已經油立立

MM真係無得輸 易APPLY 易洗
缺點真係貴左D

我又要

好
如果Gary 肯借個位黎擺hybrid clay 就好

咁我都屌翻罐先 自己真係算odouds 既fans pomade都係用緊佢

係咪唔慣pomade 見你都用開Matte/low shine

有性趣email
theremedy33333@gmail.com

Pomade都係99人仔
要乜Email講埋啦

我頭先手快快自己買左 佢係要一次過同一個人買？定點玩法 第一次玩呢種預售

等勇士先

唔係長做哩個價，唔買就無

等你中伏包膠

諗住夾下運費咋 因為我會番大陸拎埋 我都未玩過

佢間野d layrite 賣成165rmb 一罐

冇問題

佢大陸包郵啵 我大陸有屋企地址收淘寶

我都係 所以先諗住開團

雖然淘好似幾平, 但會選擇支持本地店

為左報答你 黎緊7月1 會有啲平野 under $100

7月2 啦, 71 咩黎

白豬黑豬個d得唔得
即買

諗緊買layrite cream 好定 o'douds matte 好

正喎 想join

後者我有 不過老實講佢唔太hold
一出汗就仆街同埋

同埋?

巴打有無邊隻推介 唔想成日用pomade

佢應該係講緊"同埋一出汗就仆街"
咁應該買layrite matte cream了

同埋佢上左頭之後陣味好似藥膏未 未必個個頂得順
我見好多巴打用過cavalier clay都有唔錯既評價
另外arcadian clay都幾多巴打讚 呢兩隻應該都可以一戰
不過我自己幼髮撚無法試 家陣等blumaan 隻cream clay

唔好gel頭上gary到試試先

我都係幼髮
仲成日出油

How about Layrite cement clay

幼髮用arcadian 應該岩用 我都係幼髮 可以試下落多d都唔怕 因為好輕
我睇blumann 隻cream clay 應該同arcadian 差唔多都係輕身泥

Odouds 都係搵番Gary穩陣啲

我都係幼髮撚，arcadian clay pomade岩? Gary哥有冇賣?

arcadian gary果邊好似未有？之前佢都話想拎一罐試下

就快開第五個

無呀 我問好多人反應麻麻

ig search old.clay

唔係好多人想要咩

反應麻麻嘅意思係指arcadian隻嘢麻麻，唔好用？

有無人用過雷公 ?
ig: leikunghk

啱啱入手左支tonic
無知一問 用得多會唔會甩頭髮

Grooming tonic

Alcohol based

鳩慕雲巴打，nostalgic係咪無入medium hold，要買就要訂？

Yes whatsapp啦
趕就direct